有咩中文名係公廁 通街都係?

男既: 浩賢 家豪 家樂
女既: 嘉欣

一個招牌跌落黎壓死幾件

李嘉誠

嘉敏
浩信

吹水唔抺嘴

子晴 家俊

男家俊女嘉欣，仲要一定係mk&臭閪

白朗戴維斯
迪朗戴維斯
西蒙戴維斯
桑戴維斯
奇雲戴維斯

浩 皓 豪 濠 灝
怡 兒 儀 而
欣 恩 因 昕
淇 琪 其 旗 奇
軒

國强

家明

Hey

俊傑

公廁厹名

陳家偉
陳家俊

連詩雅

陳衍偉

子晴
倩婷

不過通常係靚女

嘉儀 沒有之一

家寶

子欣

寶珊

子琪 紫琪 梓琦

加/家/嘉

男就配
進/晉/俊/浚

女就配
欣/恩

寶珊/婉珊/詠珊
識6-7個都係呢啲名

家俊 識最少10個

公厠

俊軒/俊傑/俊彥/俊賢

駱克道

油麻they

朗拿度

詠欣 至少識十個

樂

物浦

家俊 嘉欣

子俊 家俊 俊朗
盈盈 家欣 嘉儀

梓俊 同音都係

子晴

嘉欣
嘉敏
嘉雯
嘉慧
子晴
婉晴
詠欣
詠詩
詩詠
芷盈
慧婷
慧詩
香港人改名真係

一班有六個都係呢個名，未計男班主任

屌 樓豬講嘅其中三個正正係我細佬同堂哥堂姐嘅名
好彩我個名老母改 唔係咁

我都識一個陳衍偉

家俊，子俊，俊傑，家豪，浩賢
嘉欣，詠詩，詠欣，家怡

男仔叫阿俊真係柒到仆街
都唔知班8/90年代既家長當時諗緊乜鳩

芷/紫/子/梓
澄/晴
嘉/加/家/珈/
琪/淇/

琦

默罕默德

何冠城

家豪 文傑

思慧呢
以我認識既都有兩個

梓健

一心
允行

嘉寶 on9

嘉慧
識兩個直頭係同名同姓

沒有你老母冚家鏟之一

陳寶珊

子健 家俊 嘉欣 真係梗有一個喺左近

一心

靜兒
靜儀

浩然/賢
真係好多

俊傑
俊偉
俊輝
俊耀

家明
嘉欣

屌 個fd list 有齊曬

家軒

明 偉 德 強 雄
榮 華 發 輝 峰

嘉俊

識得八個嘉文
詩詠詠詩直頭數唔到

詠欣 穎恩 泳恩

志強 自強 智強

圖呢？

有無人覺得韓國人d名靚好多

子浚

麗搖

俊？邊撚到俊啊？

Shiga

個名出現左10次

譯名黎㗎喎

嘉慧

依婷

家豪一定打大佬
識最少十個家豪

李彩華

00 後一定係子晴/芷澄

太平洋戴維斯

漢輝

子軒
浩然

浩賢（計埋同音）真係世界級公廁名，電視已經知道起碼3個。

點解女仔好中意用個子/芷字

冇咩文化咪改呢啲名囉

志豪

男浩然 女嘉欣
中學試過一班有三個浩然(賢) 兩個同姓

韓國人張身份證定護照上面係有寫埋佢地個名既漢字㗎，所以唔係譯名嚟

芷晴

近平

卓盈
詩喬

芷蔚

_文樂

結衣
麻友

冇人講穎彤？

李偉樂

天溢

子樂

瑋琳

雅婷呢啲呢

文傑

家輝

阿欣

俊豪

宏軒

暢通易達

詩雅

希/熙/熹

英文名一定叫Carman

詩雯

10後係希琳

家欣 嘉欣 家恩 嘉恩
全部都係雞

家明
允行
思賢

允行 一心

陳小明

曉乜曉物

曉宜
曉敏

俊偉

穎欣

浩南

陳家俊

振英
月娥

張穎欣
利申識三個

浩然 家俊

欣宜

鄭家豪

有容 奶大

識4個俊偉，全近都係教書佬

中學個陣三個frd都叫凱瑩
同班有兩個李子晴

凱婷 臭雞黎
仲要兩支煙都食唔到

喂呀

俊傑

嘉/家 + 進晉俊
梓/志/子 + 豪浩皓

我識

國義

浩
+
然/賢

陳xx

葉一心

見撚到自己個名 真係好想改左佢

曉彤 一間學校幾十個

呢啲過多十年應該絕種

支那人

張軍
李偉
林強

家慧

韓國人公廁名：X泰X

金泰妍
金泰熙
金泰亨

李泰民

.............. fans唔好激動

志明 春嬌

屌我就係叫嘉敏

中文就唔知 英文Chris Wong 一街都係

XX明
做嘢地方一叫「明哥」即刻有5個應機

蛇仔明
哨牙珍
潺仔強
肥龍
大波蓮
雞坤

穎欣 嘉欣 子欣 穎怡
係呢幾個名用唔同字咁解

瑋鴻

嘉靖

家琪

嘉寶
家寶
子聰
梓聰

陳俊傑

子傑

俊軒/傑/偉/浩
呢幾個宇都仲有幾個combo

詩 雅

一心 有容